柒婆行動證明你地睇懼怕真正焦土派

一牽涉到真正抗爭激進派，即刻狗衝去跪

屌你老母黑狗死全家

岩啊

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

佢想話俾大家知政府驚咩
係驚你地班香港人勇武到同穆斯林既勇武睇齊

呢個政府同黑狗一撚樣斯善怕惡，屌你老母黑狗

欺善怕惡

見到柒婆同黑狗阿頭馬上跪，我就知道

但係新彊佢做到好盡喎
定係住香港嘅穆斯林勢力比想像中大？

死撚開啦冷氣狗